[覺悟]你知道嗎，30年前，8964時我在那裡，到今天我仍不能說出來...

大家好，我地係搞逢星期日，五罷買既GROUP，話說尋日有個AUNTIE義工帶埋銀髮族媽媽一齊手派罷買傳單，發生一段令人覺悟小插曲。
_________________________________________________________________________
"想跟大家分享一個今日 (2019年8月24日) 我在派罷買宣傳單張時發生的一段小插曲...

有個中年男子，大概50來歲，他接過我手上的 poster後，用普通話問我這是什麼，我說是呼籲罷買，問他有沒有 facebook 可知道更多這活動的資訊，他說他沒有。我立刻問他是否香港人，他說他是來旅遊的。我當時第一個反應是萬一他拿了單張回大陸會有危險，急忙跟他說千萬不要拿回家。以下是他給我的回覆 (我的普通話不好，聽不了全部，但寫下的都是他親口說的)

"我不會拿回大陸，我只是想知多點現在在香港發生的事情，這也是我這趟來香港的目的。在大陸，我們根本沒可能像你們這樣自由地發表意見。你知道嗎，30年前，8964時我在那裡，到今天我仍不能說出來..."

這時他的眼都紅了！我看到的是一個被壓抑了30年的生命！當下我不懂可以說些什麼，只能說：慢慢吧，總有一天的，我們大家努力。

他就拿着單張靜靜走了。

這個小插曲令我體會到，能夠無畏懼地表達自己的想法，呼吸着自由的空氣是多麼珍貴！我們作為香港人，更要努力對抗暴政，捍衛這個免於恐懼的自由，否則，你願意成為他那樣嗎？"
_________________________________________________________________________
我地發起日五罷買係因為我地知道今次只許勝不許敗，我地希望除左三罷，勇武，和理非以外用任何其他有機會改寫局勢既方法，成為整個運動既一分推動力。

所以，希望大家都可以罷手宣傳一下日五罷買，我地需要大家Like一Like我地既Facebook同簽署承諾。
_________________________________________________
簽署承諾罷買:
Facebook:
Instagram: @byebuydayhk
Telegram:
Channel:
#日五罷買 #SunFriByeBuy
#罷買救港 #ByeBuySaveHK
#全民罷買日 #ByeBuyDayHK

推

求大家幫手廣傳,我地罷買係比較唔顯眼既一個活動,所以到今日都比較少人知道,但力量其實可以好大,大家加油

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

pish

我讀大學時有個英文miss都分享64，當時佢係北京大學做文宣同後勤。佢話當時唔信天安門開槍，直到一車車屍體運去醫院先信，亦都係同一日佢男友失縱，從此搵唔返到，徹底消失咗

國際協助？別再發夢了，國際間只有利益，沒有免費的正義。請撫心自問，你地有關注敘利亞，阿富汗平民每日嘅苦況？睡覺中突然遭到空襲，可能一睡就不醒。
有關注北韓，新彊嘅打壓？佢地人民每日都生活係監控同操縱底下。
你，香港人在承受的，算什麼？憑什麼要國際援助你？你以為依家受嘅打壓好嚴重？比我地嚴重嘅人比比皆是，香港人只有自救才有出路。
成日覺得國際會出手？64 屠城之後全球制裁又點？中國有跪低？ 有民主？咁再7撚懞懞等人救， 命運自決。

PUSH

上個禮拜都幾乎係香港整場64
好彩鬼佬反對

push!

THXXXXX BRO

push

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->青怡廣場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->啟豐商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->置樂商場)

香港人撐香港人
可入去行街，去厠所，但唔可以消費

up

push
支持！

Pushh

迫使國際介入唔係自救嘅方法咩，冇衝突
睇下Bannon最近個interview
依家係全力將香港推成international event嘅時機

加油

Bvcss

Pish

對於在大陸
在自由靈魂的人
不求同肩但求同心
1989年不會是最後一代人

幫手推

推推推

自由可貴，其他嘢太平唔好買啦，星期五、日全城罷買！

Omg

今次勝利既定義係中共政權受威脅 甚至倒台 可能要上十年時間....

問題係點樣自救

推推推 再推

自由可貴，其他嘢太平唔好買啦，星期五、日全城罷買！

推推推 再推推

自由可貴，其他嘢太平唔好買啦，星期五、日全城罷買！

睇到喊左

推！

平時蒲開化妝group
自6月起見少左好多絲打買嘢 或者取而代之喺外國網購
一來冇心情
二來好多人知道有罷買活動
所以樓主都唔好太灰
我信好多人和理非做緊呢個活動
當然文宣都唔好減

鬥長命 搞經濟

除左罷買 有冇撐買？

我真係唔希望有一日香港會變成咁

Push

Pishhh

吊，到底點接受到事實？

Ffhhdd

Fhjjfddd

推呢個

自由可貴，其他嘢太平唔好買啦，星期五、日全城罷買！

PUsh

Pusg

比錯負皮
推十次

多謝分享，一齊罷買

香港人加油💪

Psuh

除必需品

我日日都罷買

我條氣唔撚順

我要攬炒

可以去行街、去廁所，但係唔買嘢！罷買！

Pushhhhhhhh

推爆佢

生於大陸乃佢不幸

放心 其實已經算日日罷買緊
一定參與星期五及日的罷買

推。

［Sir, this way］是旦哥:現存白宮聯署更新

已罷買 無幫襯m記吉野家等
說算要買lunch都係低消費
希望嚟緊做到唔係地鐵入買野

加油!

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.25 14:30 荃葵青遊行
8.31 民陣 14:30 遮打花園至中聯辦
9.01 機場shopping為9月2打氣
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

［Sir, this way］是旦哥:現存白宮聯署更新

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.25 14:30 荃葵青遊行
8.31 民陣 14:30 遮打花園至中聯辦
9.01 機場shopping為9月2打氣
9.02 全港三罷

支持

遊行唔係春袋，機場同商場先係春袋，好多人都仲唔明

新城市有活動嗎？

有意思

坐係度等命運自決?

推612 721 811
前線多人就衝，有手足落單就打狗救人
9月開始每個禮拜塞機場

禁錯sorry

破而後立

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

中國威脅論打壓外資 染紅企業清算航運龍頭大本營白色恐怖橫行貨幣操控 嚴重影響全球經濟反人道 暴力主義反人權 軍事鎮壓誣陷扣留外國領事館職員公然宣佈國際聲明已成歷史人面識別系統全面入侵私隱智能燈柱RFID監察行動痕跡 WiFi隱患信用系統標籤分等 限制人身權利打壓異己施壓公共交通系統公司施壓司法機關系統掌控執法部門成管治機器新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽 宣揚一人執政黨國 造王英雄主義改造信仰 壓抑宗教自由中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家新疆教育營文化滅絕非我族類 封村屠殺六四屠殺事件 歷史檔案依然封鎖維權人士牢獄之災 每年逃亡海外陳秋實律師片段、多位內地藝術家遭禁聲強制拘留 驗血 政治檢控 勞改人民日報種族歧視深膚色人種警隊內部以‘甲甴’爭議詞代指運動人士過期催淚彈CS神經毒氣 大量存放使用 社區災難解僱 清算 追捕 人面拍攝 ID追蹤

‘‘We work in the dark to serve the light.’’

喊咗
8964真係好壓抑，成30年，都唔知有幾多晚係真心能安睡

721 811

林鄭 黑警 冚家剷

signed

地產霸權仆街啦

想聽佢講

可唔可以換個想法？
將香港人的利益同外國利益連成一線？
令外國插手會有利益？
例子：反中文宣而家散播到美國，大部分美國人同情香港人，而家邊個總統候選人親中就等於政治自殺。
除此之外仲有無其他辦法？一齊度下橋！
因為老實講，中共有軍火，硬碰硬係打唔贏

響應周五周日罷買！

希望30年後
我地可以好自豪咁同仔女子孫話當年
而唔係被噤聲
香港人頂住呀

北韓新疆無新聞自由，消息封鎖，也不是國際城市，和香港無得比，北韓人新疆人也唔識英文，唔識上YouTube, reddit, Twitter, Facebook等，香港有好多advantages，要利用這些優點聯合國際力量為自己發聲。

我覺得我哋要Connect曬當年8964有親身經歷嘅大陸人，通過佢哋將我哋嘅理念傳達出去。

仲係覺得人地其他國家唔知？知又點？敘利亞，阿富汗，有改善過人權？ 根本你地諗撚到國際力量過大， 英國領事館職員俾人捉左 er 都無er 一聲。 國際社會一般經濟制裁左佢先，但依家情況係制裁中國等如制裁自己國家經濟，個個都跪低舔共果時，你地認為佢地會為左你一個on9小小香港， 幾條傻仔俾人打下 濫捕濫刑就企出黎同中國反面？ 人係無助嘅時候係鍾意幻想有神會救自己，你地依家就係咁嘅狀況。
就算經濟制裁中國，中國都未致於會跪低，30年前嘅中國唔驚經濟制裁，到今日佢仲要驚？
命運自決，等得國際救援都死左一百萬人， 9月1日全力撐爆機場！

推 自己煮飯

希望可以令到更多呢種渴望自由的中國人再次喚醒自由的渴望

心水清

Never forget never forgive
願90後繼承89英靈之魂追逐自由民主

Hihi

Bi

日日window shopping日日罷買

我哋一定會贏架！

推 呢啲先叫兄弟爬山
要無孔不入咁打晒所有戰線！
罷佢老母

買少日野仲易過上前食彈 你唔係唔做呀

兩樣野完全冇衝突

有理智既中國人係會傷心流淚難過
但冇理智既會同你講過左去既野唔使再提，中國而家有幾撚強大

真心，好撚弱智。
佢地連自己反對乜野都唔知。

ssss